唔想造神，如果有啲精神領袖帶頭，呢次效果可能好唔同

天琦呀之鋒如果話升級，可能有更多人會跟住升級，無可否認佢哋的確有一定政治魅力

利申有去遊行

坐哂監啦

入晒冊啦

陰公

香港人係為自己企出黎
唔需要英雄主義

香港人個個都係英雄

係，不過其實好多運動都需要一個有魅力有承擔有遠見嘅精神領袖帶頭

其實之鋒呀天琦具有

Btw我當然相信每個人有能力帶頭,但暫時睇唔到

成100萬人遊行,只要帶到10萬衝都穩
蟻多嬲死象

精神領袖唔係造出黎

而係時代推佢地出黎

未有，即係時勢未成

就會有人出現